2020年立法會，我票都唔會去投#bye#

唔會投一班政治潔癖，偶像包袱既泛民
唔會索性投建制

只會連票都唔投

希望全世界杯葛立法會
最低投票率 議會一黨獨大
由得立法機關死亡仲好

香港市民主動放棄立法權
三權不再分立 政治上搞臭香港仲好啦
其

主動放棄立法權

要求政府官員成為立法會既當然議員

林鄭話政府唔會做有害市民利益既事

咁官員做埋當然議員仲無問題啦

自己議案自己過

放心，未必有下屆

戲要演還戲要演

都有人數湊靚個投票率架

公公婆婆唔好做爛市呀 你張票可以炒得好貴架

不過唔緊要
公公婆婆都無撚用了

呢個政府唔都怕醜既
到時一箱箱自製票箱去點票咪得囉

未投票已經dq哂班泛民啦

唔投票
咁有咩行動取代？

去唱今天我

冇用,共產黨點都會俾一定數量既泛民入去
始終佢地都係建制既一部分

跟住呢？

梗係做愛國派
支持23條立法
支持香港大陸拆關

代保皇狗多謝你